唔講以為光復左香港

唔洗屌尻我分化撚啦
你地望下自己似咩
成個熱門，頭幾個都唔知起到講乜撚野既
我屌你地都曬尻氣
成日話人P牌仔個啲自己又唔撚做野
遲啲23條過埋仲起到講緊自己蝕左幾多錢

一言堂？

咁多個Po樓主睇咗未最On9個兩個

真係睇完都唔知乜嚟